{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161261?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 339VILLAGE(빌리지)"
    },
    "text": "樹木園のように自然と調和した一軒家ペンションです。 客室ごとに専用の小屋を提供し、景観が美しく自然にやさしいペンションです。 客室の安全と火災予防のために客室内の魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ピックアップサービスは提供されず、バーベキューを楽しむことができる全客室には個別テラスがあり、バーベキューを利用する際には炭とグリルが提供され、使用時間は午後5時から午後10時までです。 幼児、子供、大人によって料金が異なり、乳幼児を含む最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 ペンション施設としては駐車場や無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、カード端末などがあります。 屋外プールは6月3日から9月1日まで利用可能で、利用時間は午前11時から午後7時までです。 ATV体験は8歳以上から利用可能で、宿泊客に特別割引と優先搭乗予約が提供されます。 干潟体験は入室時から翌日午前11時まで利用可能で、使用後の返却が必要で、構成用品としてはクワ2個とカゴ1個が提供され、保証金は5,000ウォンで紛失時には1個当たり3,000ウォンの費用が発生します。 客室ごとに休憩小屋を利用でき、午前11時から午後6時まで無料で利用できる砂遊び場もあります。 利用期間は常時で、大人は利用できません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために、客室内での直火調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "全客室には個別テラスがあり、バーベキューを楽しむことができます。使用時間は午後5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場や無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、カード端末などがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月3日から9月1日まで利用可能で、利用時間は午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "ATV体験は何歳から利用できますか？",
            "answer": "ATV体験は8歳以上から利用できます。宿泊客には特別割引と優先搭乗予約が提供されます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験はいつまで利用できますか？",
            "answer": "干潟体験は入室時から翌日午前11時まで利用可能です。使用後の返却が必要で、保証金は5,000ウォンです。紛失時には1個当たり3,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "休憩小屋は利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに休憩小屋を利用できます。利用時間は午前11時から午後6時までで、無料です。"
        },
        {
            "question": "砂遊び場はどのような利用条件がありますか？",
            "answer": "砂遊び場は利用期間は常時で、大人は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 471
    }
}